NGO營運既社福機構(如日間老人中心)係咪全部都係政府資助?

NGO營運既社福機構(如日間老人中心)係咪全部都係政府資助?

可以睇佢地年度報告，入面會寫有幾多% 係來自政府